屋企養個D龜可唔可以拎黎整龜苓膏

可以 但要問下隻龜既意見先

你屋企夠有樓豬 點解你阿媽唔劏黎食

你個龜頭就可以

邊個話龜苓膏有龜？

打去問海天堂

龜：屌你老母